（推爆緊急突發）620詩歌禱告夜621香港美食節

620現場 前排 會有詩歌班， 詩歌班後面會有牌寫住休息區， 屆時可能會有 監察員 叫啲人適當時候休息，換休息區啲人上返去唱詩歌

當晚大家可以一路上嚟呢度一路傾下，621個美食節有咩食，點比狗食法?

麻煩文宣整一啲poster，
再討論， 盡做

推

推，雞蛋必吃

幫推

幫幫忙無論你係邊位唔好再發灰機文

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

推 幾多次都出

Push

推到啲人起身見到

PUSH
我地需要poster!!!!!!!!

推啊
我地仲有好多野可以做

推 我要對我宣傳

我要對外宣傳

push

有冇人可以話我知星期五係去邊

推住先

<!--end right-->起左身推啦<!--end right-->

推, 請大家加油

推！

前排啫喺邊度？想join！

Pish

先行謝過

醒 推

發臭搞埋自己人

警告!
立即撤回 否則食蛋

警告!
小心地滑 否則仆街

盡做

已經餓了

好過雞蛋
蕃茄爆漿有鮮明顔色
同漆彈有異曲同工之妙

加油，港豬end game

留名 幫推

都 work

減佢哋權力，對下次行動時都有幫助，少啲傷亡

都係去嗰邊唱詩歌

咁和平 放學去

推翻所有612 post 上熱門

[size=6]*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******[/size=4]

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

推呀

加埋蕃茄

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

up

發夢打機見到
「二十萬雞蛋浮游炮」
呢一招要集體詠唱一晚先出到

推 錯手負皮 自隊一打膠

輕推

Pishhhhhhh

加油！
唔衝嘅都可以唱下歌打氣

pish

真急不及待想玩玩

Posh

未join過詩歌禱告
除咗sing hallelujah to the lord之外洗唔洗背定其他歌

推！ 呢幾日除左我真係好忙 冇乜時間上連登
但一上黎就發現氣氛真係差好多！！！
活動真係唔可以停

醒喇

好想唱歌呀

灰了

推推

冇灰機過

去玩預埋我

推！ ！

嘉年華好呀預埋我

自己要有獨立思考
唔好俾人帶走埋個思維
因為段野有小小怪

sor仆街回錯post 呢個post冇錯

加油

推
我地冇得放棄

推！！

釋放義士 並撤銷控罪

幫你推下先
講真而家大家都好迷惘
200萬人民意都照唔理你 你咬我食

我都覺而家狀態屬於迷惘無方向
兩個星期嘅動作換嚟只係一句道歉
我要你句致歉嚟托咩

好嬲, 但唔知可以點做, 唔知做咩政府先有反應

BTW, JOIN咗詩歌先

推klm

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

唔該admin置頂依個post，已經唔夠人做宣傳，依家熱門啲post變得咁快，唔係個個成日mon連登，行動post好重要！！！唔該admin唔好要巴打們人手置頂咁辛苦！！

阻大家一陣
繼續杯
有用架

有冇文宣？

??

PUSH

Lm

[不要失焦] 不得不承認，有部分群眾係接受咗暫緩就係撤回

(聯署）G20之侵侵救港

推，一定要出

加油！

我好鍾意唱聖詩!!!!!

灰機個啲三毛嚟

唔衝得既621都可以去做和平理性既排隊黨

【引渡惡法】中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

出長輩圖教大家自保，然後621日去中銀分行排隊提款或辦銀行手續

美食呢個諗法好喎

Pishhh

Up

多D向朋友介紹香港美食節

由呢一刻開始我只會推621post

不能灰，只要一日未輸就要一直堅持落去

要開番個facebook event先會有多d中年人士知

食食吓瀨屎瀨尿點算

要整圖先，唔好太多字，要睇10秒就知要幾時、要去邊

隨離post有圖

隔

美食

有就快啲spread出去啦，而家連我都要特登搵先見到
上次野餐隨便碌fb都見到十幾幅，咁先有用

區旗啊寄莉露姆

幫幫手亦唔好再推灰文 好煩

推！！！

推，未完成架，唔好灰機

推推推

蕃茄炒蛋一定要連殻炒先好食，最好烚熟咗先煮，風味更佳

承諾不追究 不檢控

屌叫文宣組做野啦

旗幟要鮮明，好似「反清復明」咁
要for 長期用

本身好鐘意食蕃茄炒蛋
為左美食節
我決定食少幾餐

我好中意唱聖詩
大家一齊黎唱啦

推 621見

玩雞蛋有咩意思？等全世界鬧你浪費食物？

點解要令件事走樣到咁

蕃茄雞蛋

!

其實學陶傑話係咪應該留力到七一呢?

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

推！！！！！

推!忽然好想聽聖詩!

Pish!!!!!

你咩料呀？

Pushhhhhhh

Never give up !

應該搞個四十八小時祈禱會，基督徒集會不需要不反對通知書

我要瘋狂唱聖詩

提左啲人要準備出黎先

今晩會唔會已經需要預備物資？
要啲咩？交去邊？

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

Oush

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

集思廣益

到時見

PISH

Push.

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

620係煲底？
我放工過去唱通宵K讚美主
你地要抖足精神朝早過黎見我呀

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

大家focus返621
傾唔傾到做乜係其次
但至少大家有共識會肯出黎先

唔奢求你地做最前線
但至少出黎ready升級同俾啲support
唔好做鍵盤戰士，而係個人真係出黎support
前線唔係你肚入面條蟲，見唔到有人係後面，我地真係會開始質疑自己
到左場你真係想做和理非
咪嗌下拎手機幫手記錄下發生乜事囉，要求唔高啊？？
有心嘅吹下雞，自己同人都出左黎先，實會搵到自己可以做嘅野

義士勇武前排
堅盾和理輔助守後排 物資線
弓手雞蛋海
醫療救護回血
網軍議員輿論帶風向
文宣召援軍結集
長輩圖民意戰
鍵盤戰士滲敵分化
魔攻聖詩詠唱 精神攻擊

其實唔止..
各有各做 總有你做到嘅野

上午七點有冇人㗎